有冇體積細既喇叭推介?

而家個喇叭開始壞,想換左佢

我放喇叭個位好細,闊度大概35cm,高度大概30cm,多數睇動畫同打機,預算1000-1500

我用緊Edifier c3 靚聲,，當年我買$800左右，如果去鴨記換條金喇叭線出人聲更清脆唔換都可以。

不過係2.1有個底音箱，同埋個控制箱，唔知岩唔岩你size

C3X呢？？

好似唔夠位放,睇佢張圖好似總共有4舊野

我買個陣未有c3x 唔清楚佢同c3有咩分別，但個價好似差唔多

自推

PM 0.3點樣?睇其他網站既人討論,評價好似唔差,佢體積唔大而且價錢係預算內(香港行貨賣緊9XX)

pm0.3一票

creative t3

自己出去聽下度下個位就最好

PM0.3無貨賣 我前幾日係DMA搵到最後一對買埋LU

代理話應該停產

唔係掛

btw pm0.3人聲高音幾好 係bass差緊d潛 量少 唯有睇下有冇日水/二手啦你

打機打真係唔建議PM0.3
低音真係太少

Bose 啦，真心正